有個瘋狂嘅諗法，不如818遊行試下

如果隊頭到左政總之後，後面全部人一齊坐底，隊尾會唔會坐到去柴灣呢？咁咪會癱瘓左成個港島 成百萬人，佢點清？

以前得，而家好可能會衝入人群狂打,
自己想風險

點會去到柴灣

我有個仲大膽嘅想法

龍頭由中環經隧道 西九 青衣 青馬橋
一路行入機場

行到腳斷

馬拉松

咪teargas囉

筲箕灣應該走唔甩嘅

咀角失守

佢咪試下，人踩人佢地就仆街

Google map 40公里

利申:人有多大膽

40公里長征

佢最開心

不如一人一支美國旗啦

入夜啲人走一半再一百粒tg就清晒

人錬戰術又如何?

蟻多嬲死象

[緊急分析]法！不！責！眾！

和平靜坐都打，又可以大做文章

坐喺青馬橋嗰班好撚驚

順便出征埋港島東

真係跳落海先走到

可以靜坐6分鐘，紀念6位犧牲烈士， 勿忘初衷

射煙落海